其實90後都唔係咁差姐

見到依張圖 以為90後果格係講緊00後
諗番起今朝係名校secret睇到既00後
相比之下都唔係咁差姐
雖然身邊都係有啲蝗用大陸apps
但普通話真係無乜聽見人係學校入面講
我唔排除10年後啲學生大部份都係講普通話
但起碼我依加同將來會講既只會係廣東話
寫既係正體字
起碼我地都認為自己仲係香港人
唔係想搞分化
只係覺得啲蝗落到黎香港
點解唔係適應我地既生活而係同化我地
見到依加名校secret ig個post
真係覺得佢地個腦係咪生蟲
同化左既香港 咁同佢同係中國生活有咩分別
Between以前唔會覺得全部00都係蝗 但見到ig post真心灰左

Btw見到fb到起碼都會多啲人留言屌番個樓主都叫開心番啲

話90後唔識金庸已經錯晒啦

譚玉瑛姐姐

啲論點根本係為作而作，又冇實際數據支持
笑下就算啦

90後係最後一代香港人了

00後正在取代90後嘅被屌位置

70後依個term都好似無乜出現了
多數都係80 90後
00後依加真係唔會當佢係香港人

我係gp到睇人post出黎
100毛都有like 但都無乜留意依啲page

Btw負評既係咩意思
講下出黎 大家了解下都好

xx後其實都係大陸用語

以後唔用

不過都好難分辨出邊啲詞係蝗語邊啲唔係
我見_ _後好似口語咁

錯得好離譜
分手果度，80後最後生果批都廿尾30幾歲，你有幾可見人3張幾分手用whatapps講
仲有金庸，你話00後唔識就話姐
唔通唔記得左金庸00年代因為online game hit而好多學生特登去圖書館借書睇咩?
作料條友一係00後一係唔係香港人

其實張圖好多野都唔啱
不過有樣野無講錯
一代不如一代

聽到角羽乳我想作嘔

已經成為廢中

巴打會唔會對香港依加都睇化左
覺得就算之後點都係影響自己十幾二十年
利申 純粹問下